有printer 每人印一張！我要外媒見到我地嘅訴求！

掉左先好走

引玉！

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

正吖

記得Be water my friends

謹記適時保持兩米距離排排企
我鍾意排隊等巴士
排隊食黃店
企定定睇熱鬧
地少人多，閒閒地都
1000人、10000人、100000人、1000000人
隊形痴埋一齊都好正常

文宣係咩？紙囉
加卡版、咪變硬卡紙囉
天口熱、撥下涼姐
狗狗鍾意票控咪由得佢囉
抄佢老母票、抄到佢天荒地老
彌敦道出九龍大老山隧道獅子山入口再出港島太平山
同我罰抄
抄到無紙
呃佢老母ot錢
法庭忙到甩轆
最後原來得個吉
乜都唔洗罰
鍾意講咩玩咩都係自由意志

呢個post令我明白p牌嘅價值
妙獲負皮，明明得我自彈自唱
多一個人理就即刻放負一隻

證明咩
吖媽我得左啦
五毛加持嘅大絕
使出香港人大技-人海戰術
排排企食果果
破佢老母限聚令

兄弟努力 各自爬山

反其道而行，先係破局
同狗玩數字遊戲無意思
要玩就黎舖曬冷

有好野就要益街坊

手握文宣，立地成佛

great design adore

民族自強 香港獨立！

【預演獨立】
香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由平等

咁多字好難睇